SHF拉打特攝綜合POST747 OOO開咗訂 ？ 未喎

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

4月通販

預計 4月中

4月尾（港魂）

7月 4月22截

8月

9月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.6

今年消失人口

笨大

新手留名

4月賽程主菜係月尾
btw肯屙隻兔兔出黎未

差啲比個主題fake咗

希望在明天.gif

外星人大叔呀

集氣集咗半年了

到

依幾日啲po去得咁快,好似琴日先屌完黎
準備又要收負皮

打孖上囉

多咗人推po

廢up新手留名

真骨包埋小提琴？

派完先開
魂展

OOO

限

答定差不多

明明紅燈轉眼變成..

話說預巴係咪話換圖換咗去邊

時王
我諗緊等埋安老椅先

快點強姦我

係
等得安老椅黎應該可以換下一位拉打

買櫈加小提琴送車

香港遲一年嘛

1001

車我都鐘意架

咁...又好似講得通

皮已正

其實仲諗緊收唔收build架車仔

王蛇

果架一般

等兔兔碌炮

上年龍我無人要 今年你睇下

普通RT無手型揸碌炮

會唔會太快

係咩

同上次ex-aid客串個次， 個樣咁大分別

龍心

呢個自然啲

8月換隻dcd neo上去咪算囉

係架車到

後補方案嚟

仲未開訂 日日都緊張

驚閪咩
有人一齊緊張

諗諗佢

真係幾似樣喎

上次個樣殘啲

有埋部手機

髮型改咗？

車唔掉得盒好煩

可能化妝問題

二樣都係

差咁遠

齊齊恐慌

抵唔抵屌

睇返佢上銀岩塩就見佢平時唔係咁樣
應該係化到咁殘 成個道友咁

反狗城仲平啵

網都未開訂個個驚

反狗城平百蚊

會唔會因為呢個妝係年輕果時嘅妝

玩到咁大....

想keep返王蛇個道友痴線形象啩

你驚下開訂果日ot仲好啦

好大咩？

走得
睇下我女朋友先

諗住個幼稚園同學...佢齊晒全部真骨連車.....佢呢轉都幾多野訂...佢大鍋了....我剩係買個公仔就算嫁渣希望呢D 唔洗搶啦

港魂會唔會開先...

魂限有咩好驚

唔會
因為講販嚟

反狗城賣359.5，去到4月1到期

車仔任㩒

通販*

阿美f5大作戰
希望到時翻工無野做

一車車

預4月8

下午請假

洗唔洗

去孤騾排隊訂

話說噚日行過反9城真係想買Build腰帶玩，點知一打開銀包就自動收皮

問定下個月嘅你借左先

碌卡囉

Ok

eps咯

唔係必要都唔想去騾仔排.....諗起K仔就嬲嬲豬

我唔帶信用卡出街

帶咗一早破產

打開你老豆個銀包咪得

apple pay囉

仲有三日

自己嘢自己俾錢

賣身吧

買EVOL啦靚啲，啲聲又正
又唔洗買火冰樽咁燒錢

此topic已完

收工....回家繼續做功課先

我其實係想唷Hazard+兔坦+百事，但買滿400送key bottle又可以夾龍，百事滿600有得送，係諗緊腰帶+Hazard定龍好

留精

留個名先 聽日落大阪睇下d價會變到幾痴線

IG見到 真好賺

台紙

CSM

享受旅程吧

差啲誤會少左架車仔嚇死我原來沒有從來都沒有
_

港紙 二千都唔駛真係好抵

爽到高潮了

無事嘅

佢好抵屌

接近CSM既享受 好似係
價錢上

反狗城大把貨
唔洗益佢

見到班炒家真係好想嘔呀

打得好

而家佢就威

exaid 個故仔佢呢個係死人mode 好似係
要佢復活去戰鬥

唔知幾時先會正式睇

週邊威威

Trinity Time!!!!!!!!!

講緊dcd第一季？

當初日本出電王我先睇返拉打
睇完電王Kiva就睇佢
每個星期逐集追
都唔係好頂得住

屌佢老母tag果句難聽過粗口

...多手刪咗

kabuto篇

開訂未呀OOO

日本都未開 急咩

咪就係

ami 個d開都會提早講 好似k....咁
到時先留意fb好過

4月1/8

連開訂日子都未公佈 急唔嚟

裝甲超人4月8
我諗佢懶起上嚟

做咩d人係咁廣傳呢張？

有愛快衝

良心價 個賣家好靚仔

痴Q咗線

走火入魔

BS 巴洛尼 十二宮卡

買佢

十二宮重出嘅有啲想

亞視轉行做四驅父子

社長廚房

買三盒抽佢老母

動畫黎講頭個三輯最好睇
出十二宮先J

宜家真骨有邊幾隻出過KO

紅金古迦 黑金古迦 kabuto 仲有咩出過？？

收2手要小心D

應該都係得呢3隻
上馬雲睇有邊d咪知

魂shop showroom? 開左未?

30號開，好似係

我準備去瞓街了

玩個玩具都咁辛苦

唔知有乜野搶呢

都預佢擺高達多

30去望下先

唔知有咩倉底貨

留個名先
有冇人都係會四月尾去京都見拉打握手會

要訓街了

日本笨大個個會員申請..無日本地址點搞?

打完J先揸手ok

轉運地址

Popup有咩賣淨咪有咩囉
neo dcd dx就唔好咁大期望啦

發啦

企硬

揸完手再打

買啦

露營了

原來amiami已經有中文 咁無唔識睇做藉口啦
宜家先知ami連hottoys都有得訂

殘體

我其實實未睇，好似見佢有幾舊野
但呢個三位一體真心核突，個時王頭係心口好似生化危機2個G病毒咁

OOO分分鐘都要靠佢

G病毒

Amiami 運費係點計

明咪得...
唔好用馬雲買野呀 btw用eng ver

無用

重量
Q&A有的

點解鋪頭訂價會平過amiami
見隻時王要240hid

想問下宜家shf rogue幾錢左右想徵返隻二手

正常啦啊嘛

送上門同搵餐死 自己諗啦

5-600
理想價

終於喺反斗城買左Build 腰帶加龍我cross-z

送左個金鎖樽同百事

吓之前唔係賤賣咩啲人

二手要600....

海海最勁

終於

龍我之前

見平忍唔住，遲左一年半玩但都好開心

之前爭住賣

通常最平既時候無人要 一起價就開始有人爭

標嚕墮真係有排j
j幾耐先到出csm果日

戴住行出街

係玩住等

遲下買Hazard 同支支冰

我有全新喎

見到有嘢送就心郁郁

巴打放幾錢

TG傾留TG

好有型

交響樂咁

請善用url

買啦！去到星期一
我見d人炒個金鎖都150

冇位 過完手癮又係封塵

Cm 又唔太差

要追埋兔兔坦坦樽，火冰拳樽，產已破

個樣想點

完全唔撚係嗰個樣嚟嘅

個個星期日睇住ViuTV 撚

所以靚女左

追埋Hazard 夠

整囡囡係幾靚，BW都好高汁
美隊個頭真係毀左成條LINE

begin please

下個月收件

其他po見到你當有套喪屍game key咗班rider上去
本身應該係班女黎

收咩件下個月好似好多喎

好心你幾廿歲

Bladra 好掛住呢隻肥雀啊

大變身 終於入手了

無無呢

巴洛尼隻月光龍改咗色？
仲有魔魅好似無咁以前正

其實邊隻係無無

Hyper Muteki

無知問句， 成日見到佢但唔知佢幾時咩原因出左名彈左出黎， 佢有咩犀利之處令咁出名

越黎越禿

出名on9

出名on9
玩具界特首, 去孤注買robot魂 unicorn可以開人兩箱check QC

見到張圖諗起細個PS 隻叫MONSTER FARM 既GAME...

係fb 咁話佢會比人圍插

但係對住 KA 果 d 垃圾可以讚不絕口

發夢個冚家剷收左著數, 你睇下上次隻metal build Eva 邊個俾貨佢

呢樣真係做人做狗自己諗

有著數 齋比個紙皮盒佢都話好玩
紅到日本人都認識佢

假如我收左你錢, 你叫我食屎我都要食啦

騾仔真係垃圾mk50到左又唔通知叫人拎貨

師兄加油，我差龍兔鑵就暫時功德完滿
記得訂限定野呀

玩玩具都小家到咁
由乜鳩同好聚開始已經睇佢唔順眼
一年比一年鳩

無計 鬼叫TD真係算多人睇咩
d人咪見admin就拜

抵俾人整蠱

個啲變曬做骨幹成員
成班唔識玩人玩玩下變左小圈子

Poppy写真集直筆即决要¥9000，冇錢喇

禿頭佬扮緊agito

都錯, 一係向前指, 一係由下向上彎

可能只係話:廁所係個邊

係唔同咗，應該進咗化

以前睇彈爺死嗰集真係會眼濕濕

好似次次啲活動都有佢份定錯覺

有心有力..

彈爺最後一戰

有冇機會睇到彈爺同魔魅

最後一戰出發前嗰幕

搞到我想收番星座篇之前D X卡
以前齊晒
係咁比人偷卡

都係動漫介紹龍騎個次姐 其他應該toyav自己圍圍威入場r水吹姐

咀咗落去

睇ig有個台灣人重油神個頭雕，睇落個樣精神d

鬍鬚佬應該唔平？

無敵都唔識
唯一Final Form由出場開始威到最尾
但仲未有shf

推

我都等緊仲有兔兔同cross Z build

估唔到呢個Po都有人追過bs 彈爺真係神台沒有之一 bs而家動畫收收地皮都要食返brave條水

頭三套好正
之後個套鳩鳩地但啲龍幾靚都有睇下然後就無追了
彈爺個兩套啲故事好正

so sad 星座個12張希望再出
btw X卡始終係第一張龍王最正
仲有射手

諗住早過你向大家說聲早，點知你已經係到

其實唔難

好正常
早安

嗚啊預巴

12月出貨
證明無打尖

環保嘢果然快手

早

終於出啦，不過限定應該冇咩問呱

12月先出

任訂

冇橙買蜜瓜

買買買

收工去一轉你間鋪先

哪有舖

AGUL

阿美有未

魂限嚟
阿美無

夠鐘起身課金

有新嘢去預巴間舖是常識吧

沒完沒了

咁ja係要鋪頭

好想揀啡盒

大橙終於有同伴

嗯
不過非日本限定
有機會港魂有

如果有咁今次都應該幾輕鬆

咁唔洗益孤騾
直送先鋒

港魂同常會遲幾耐出預訂

睇佢心情

呢兩三個月訂單出得好密

仲安心...有時出面訂價高寧願港魂訂

一兩日好似不過熔岩龍當初都冇開二次今次都應該唔駛驚

唔覺
上兩星期嘅嘢日魂十一樣野佢開得一樣

但係都要訂架啦

港魂出就雙入仲好

入咗數未

今日都仲未來M
好擔心有BB

聖誕禮物

乜鳩

佢今日嚟啦 唔洗做爸爸

經期未到

佢講緊經期

收工去洗大錢

今期咁多順豐， 係我小人之心定真係義海豪情

前幾頁個食評個樣正正常常

入左 訂單都成功確認 但係睇番紀錄佢當日refund左比我

黑警拉唔到人 仲爭住搵快錢咩

問下客服

問左啦 如果佢早啲取我都仲有得訂過二次

問左啦 如果佢早啲取消我都仲有得訂過二次

港魂仲有得訂啵

早無啦啦嘔隻melon大將軍啊...

無打尖

隻兔兔...幾時先肯屙出黎

下個月頭
或者無

被消失

社長就得啖笑

呢隻前面大把人打尖

X-0同車車準備打尖

好想課金

再販下都好嘅

已經又休息咗一斷時間

段

睇佢拖咁耐，無敵似係用黎完Line，等多幾個月佢cap得7788就黎料㗎啦

都拖咗成年唔爭在多幾個月啦

休息緊

二年啦

仲有8年....

又早上留精？

笑左

就嚟十年啦 大佬

想做下調查 有冇巴打訂咗m血版alpha+omega

唔超越K先生當贏

我

無訂......買真骨已經銀包空光光

依對真係訂得過

無撚錯

琴晚玩Build 腰帶好high

Cross-z

預巴你都買啦腰帶加cross-z 埋單609

不了太曬位

呢對係.....只係我無睇開呢套野JA...所以無訂

頭啖湯

用巨隊做中間

隻美隊真係

睇完第一季再諗

一日一留

焗住都要擺中間

兩盒SHF 既位姐

身體健康

起碼四盒

我信用卡都refund左但訂單寫已付款

睇完訂都未遲，13集好快

問客服...
真係好想知佢答乜

腰帶掉盒嘛放喺枱頭隨時起奏

留位俾真骨

笨大，你都係專心啲出下拉打啦好嘛

恐龍定鳳凰

出衫褲

服裝首飾專門店笨大不務正業

好波買買買

世界大戰.jpg

環保製造商

gogogo

唔係FIRM 左係恐龍咩...不過自己鍾意鳳凰

愛與和平

砌牆

砌床

咁多年嚟都唔明喱樣嘢有咩好拗

岩岩訂左....老婆有睇開

不解之謎

當聖誕禮物

巴打老婆識貨

課金啦 老公

7月就聖誕

佢成日見我睇...但都未有時間睇.....話好好睇, 好少見佢咁推薦...平時都無咩讚拉打...依家拉打D 劇情佢都OK.....係造型佢覺得真係麻麻, 佢昭和睇到去橙之後開始無咩點睇......真呢點阿馬遜佢真係追晒

Amazons 有返d舊拉打有既元素
真係非常推薦

都係訂咗先算 最多到時原價放(希望放到)

但由石油變翻真血真係怪怪的

睇埋劇情版再講

造型好入屋.....Sigma 呢隻幾靚

七羽

血都幾型

exaid一生推

收唔到呀

叫佢睇埋ghost同而家個套

最正都係blood and the wild

靚過真人

去完韓國的經期

個盒都好好J

抵玩

新手一問
經期訂價係幾多

巴打問左客服？客服講咩？取消左張單？

留名跟進

咁多野派
1:6 mk50又凖備派

預計 4月17-18派

雙海

兔兔訂左六月貨

ora

人人有功練

冇日本國内限定銷售商品字眼，睇吓港暈會唔會有

排500 炒炒佢先

冰拳海海
危險Ora
仲有隻

係呀
睇下同步定下星期

香港唔係任訂咩

櫻骨

熱門通販
A4關鍵角色
任訂都照搶呀

呢隻應該任訂丫? 等下應該無乜野

不了
Orb Dark又早咗入手 等收冰拳就搞掂

呢層就唔知了

不過唔係真骨就問題不大

果二隻等港魂寄嚟

唔洗出街有新玩具

手上得永夢99 21號要出街拎

早
返埋今日下個禮拜放假

享受人生

台灣人放假邏輯低能
日子任調,變左1個禮拜清明假

咪爽囉

上年先買得多 3x隻

加油

預巴之前唔係試過自己買日魂咩
今次無用日魂?

好玩喎

承你貴言
希望佢今年內會出到兔兔坦坦

一隻就費事攪

無無

rkf

想問下 blade果套卡 港魂會唔會出 等左好多日

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

好似慣例唔開喎

要食店鋪炒價

點炒價法

永夢呀呀

答案只有一個——

發光蕎麥呀呀

我都等緊兔兔坦坦

好似mighty brothers咁一對上

Shut up and take my money

《RIDER TIME 假面騎士龍騎》雜誌情報

漏咗張圖

剛剛瞓醒原來下半身有改變

有鳩毛贈送啫 無事嘅

根據條式
下半身係會跟返原本個拉打改變
上半身維持不變, 就咁轉字

買一送一都唔去

490兩隻都唔訂佢

呢間送都唔撚要

有咩黑歷史咁多巴打咁反感

事旦啦 ...

有精都照玩

最緊要把鳩轉劍好撚鍾意佢

買劍送主體

主體當沙包比亞視打下囉
把劍比埋亞視用啦

呢間開訂快
到貨慢
有d歷史野就唔知啦

用卡咪得囉

等港魂訂斬月

唔肯定佢開唔開

唔開都要出去睇 雖然乜鎧武嘅嘢都未睇 呢隻好似係個啲舞台劇？
但幾靚

的確係舞台劇

如果想要hazard form...只能衝現？

港魂呃撚含

截都截曬 用生命值硬接

展示同試玩, 啫係冇野賣喇

首先圖片中有幾多隻能試玩啦

咁貴租無野賣？

明天話你知

其實有咩可以試玩搞兩搞好易爛架喎佢公司啲嘢

試玩網站訂貨

德鳩剪彩

不了

無曬興趣了

日魂訂番來應該同孤仔差唔多？

無知再問一問 我有見過yahoo拍賣同埋ig有賣hazard form 但個到寫住19年6月預訂 姐係咪又再販？！依啲信唔信得過？（要屌屌細力啲

正

佢魂限開咗二次受注
4 6月出貨

冇乜睇過鎧武但覺得插旗橙同插旗蜜瓜真係好型

唔知港魂開唔開，如果下星期一都唔開就出去訂算

多謝預巴

等下都得
啲舖頭個價都唔錯

有啲心動

環保系列

喂 咁岩既 我都係

問客服 條女好似新黎 乜都唔識咁 叫我cap圖 send翻email比距

100現金都無...？

Cash only

落100蚊訂都簽卡？
小弟無信用卡，想問下點解要簽卡

我都滿頭問號

冷靜d係收現金，唔收卡

調教下佢囉

我知呀 我有係孤訂過嘢呀 我係唔明100蚊點解都要簽卡姐

好多新加入，睇來依排拉打又電視又電影又活動咁有反應喎

真?

好多問號

你唔比人地箱入既咩
30隻咪唔夠cash

可能每次MB 開完訂就有人走，個個都打去揾老母

訂一個40呎櫃

任訂都箱入
Fatfat

fake
我都唔想有條友仔

唉我打電話去佢而係咁同我講 唔知搞乜

大橙已加係咪都最小8舊，係就訂蜜瓜算

佢話唔知

鑊氣價係

都係叫我腥email比佢 但佢話無cut到

3000 都無

耐人尋味

嚇到人個心離一離

明明錢就退左 單無cut到係咪有得唔洗錢開開心心玩玩具

無野睇

佢話佢果度都睇到個訂單 但就話要問翻相關同事 叫我cap 信用卡return張圖同埋咩編號send email過去
條女把聲又好似未訓醒咁 乜都唔知咁款

應該係同一條女

都唔預佢有乜拉打睇就真

唔洗錢送

賣番出去又fat fat了

cut單就唔再幫親港魂
出新野又死死地去f5

呢樣真
btw呢份工真係唔做 d人好鬼hea

講開我之前訂仁叔連時王車 係收返運費

事鳩旦旦

無收返*

唔要益玩具鋪

到最後訂唔到二次又係要去搵孤仔

仲以為得我一個無啦啦退咗錢入黎睇睇原來咁多巴打都係

睇人玩就有人工收

有劵

你地係咪都係用tap and go先？如果唔係就唔關tap and go事了

烏龍會

佢即日退定點？

無
直接話延遲發送就無了

唔係啊應該唔關tap and go事

下個標題應該可以整個 你張單退左款？bandai女話:唔清楚喎

好工嚟

即日退

我其實係講緊尾數儲下分嘛屌人窮係要度下縮數

其實點解要分新唔新加入

無

等睇佢電郵點覆

Thanks 預巴
答冇咪得囉係到要單單打打 又要係到分新唔新人

其實個意思係之前未有咁多宣傳攻勢呢度靜到仆街

退錢係發生咩事

朗豪訪魂shop今日開張

港魂買完neo diend槍隔幾日退返錢
留名學嘢

明天

戴翻頭盔 可能我對號入座咗 有咩得罪我道歉

fb圖

你有壓力.gif

Hyper 大變身

似show room無野賣

上面又話30嘅即係今日剪綵就算？

個男人

應該有email就ok啦下嘛？

Feel到會好似Pokemon hub咁

fyy

囡囡是何人？Fyy?

哪知

比完錢嗰下係有封email
反而好奇點解退完錢又無email交代下
搞到依家唔知係咪無貨所以退錢, 定係港魂有咩搞錯咗退錯錢

你睇仔

港魂能在ser正常運作下都可以出現付款問題
又學到野

我想睇後面奈何睇唔到

睇到有嘢啱你會騎牛牛出巡旺角？

報告各位大佬
OOO將於4月8 阿美開訂 時間為1600

等大家唔好忘記港魂

訂佢老味利申唔訂

下個PO: OOO開咗訂 ？ 仲未喎 4月8快架喇

未來人

多謝預巴報料

退錢照有貨未嘗係一件壞事

老闆有內幕消息好正常

直頭贏咗一仗
調返轉真係無貨佢就仆街了

因為已經有3件通販都係4月8開訂 所以我地板油了

預老闆

睇怕要定期提提大家

睇住個睡記訂單excel

係呀
攪撚到人唔想唔落果下濕鳩

阿美係乜網?

窮呀嘛又串
我cash最多1000係身

機會係零

今晚返去熟習下阿美點訂嘢先

分分鐘轉個撚頭放上fb都見到

200

係咪a字個間

又退錢又已付款 陣間二次無左就屌距老母

2

最多補償返免運卷比你囉限七日用

amiami

armani

米帝 咪扮

箱入 啪啪啪！ 箱入 啪啪啪！

登入睇下自己架時王車有無俾人cut

amazon

aeon

我又諗起你隻22000⋯⋯⋯⋯

Armstrong

所以你睇下佢email點覆

多謝未來人預巴

叫老闆啊

netflix 現在先上銀河守護隊1

苦主集中營

avengers

星期一都唔知覆唔覆到

係咁上下速度架啦

東映

港魂最新花式撚人 你搶到啊 我即日退翻錢比你 唔出email 你見到就見到啦
見唔到 到時無貨 bandai：我地退左錢比你了wo

做乜鬼野係度接龍

ALFA
Blood & Wild！ Wi-Wi-Wi-Wild！

老闆！去預巴到係咪有折

收錢都可以錯
港魂有無限可能性

係唔係有人檢舉幾個月唔得閒 同時想用義海價收Neo DCD了腰帶果條友

問你服未?

我幾廿萬上落,無端端要跟你班廢柴去上網任撳?

要運去大陸packing再送過去南非經銷，之後喺阿拉斯加物流再經轉運

真係方便

阿美

可能昏迷咗幾個月

小美

訂左斬月

過數算

港魂效法港鐵 可加不減 服務不改只有出事

癲婆.gif

跨國際垃圾企業

我想扭咗個社長

睇人啦

佢呢彈係
Woz+Geiz+Climax+Fang+Accel+零王

所以最想要fang同climax

我打錯

我係扭咗隻社長

不過其實好撚貴，呢d係以前$5扭蛋嘅水準，俾盡$10

自己手痕犯賤

依家D 蛋禁住搶....我去觀廣抽15元...去大商場抽30$

收集下啲撚樣平徵既原因
1) 開訂唔得閒
2) 送比朋友
3) 窮學生

好波
想講第一次見喱個扭蛋嗰陣以為老翻嚟

港魂自己都唔柒知 又3-4個工作天 下下個星期

我都收到一樣 佢同條女既答覆有咩分別

4)岩岩放監無訂

安久

衰咩

留名再跟進

到時二次cut左訂 3-4日後話你知真係訂唔到 咁就不得了

屌柒港魂老母
bandai：送你7日內用免運券打個和啦

5)人間有愛,義海豪情

港魂中指: 出事送免運券 再比你出多次事

七日好用啦

唔記得用我地唔負責嫁

希望最後絕地無事

睇返星戰...d絕地無事都已經出哂事

變曬英靈無記錯

港魂

自己唔爭氣
下次都唔知推唔推佢

又衰多手好似幾正咁

絕地港魂
除左哂成日等收件 就係為中sad有得換下 宜家件都唔知有無得收...

想佢出joker shf

劍系列 依家都唔貴...買埋車都唔貴....抵玩的

可能良心發現唔洗錢

好大機會成為死貨

舊果啲可能情願等真骨

港魂唔見蜜瓜，等埋星期一先

Website話左日本限定item

舖頭價都唔錯

頭先孤注訂左

joker出真骨步零號後塵

邊度有寫日本限定item？今朝都唔見

條隊

已同孤仔訂...

未有劍真骨都唔會有住

網站未

手機版show唔到sosad
收工去訂先

電話版無

有排啦......諗番起佢好耐之前公告出晒好多隻平成主角真骨...點知等左咁多年都未出齊

日本蜜瓜

主任

Royal 級

唔係

今日仲未有marvel隊長

無經嚟 做爸爸

我唔想做爸爸

j住格離mk50先

仲未嚟經期唔撚係呱
收工又有得直接返屋企咁開心

玩具都要做正日

撚HT

俾HT撚

唔駛受鳩騾氣

無啦無啦

唔知點解有大和號囉

M到好準時

通通下經

唔記得拎單

返屋企拎

首日
我起碼等半年

今日返去又要撚舊嘢想撚下新嘢

撚下隻Hyper天道同地獄孖寶兄弟算了咁炒得

首日頭一個鐘

同期野派大和號唔派經期

窮學生排中期單加$100換

Mk50派第一日全日喎

我仲等緊THANOS

toyav開live行緊魂shop 唔好開呀

又有禿頭佬??

係 我幫大家睇完魂shop有咩睇 再report

ok

我知呀
當初仲諗住拎住入場屌

留返正式開門送咩

MB
大量模型
marvel dc shf (有CM大媽)
超合金魂
平成19主騎shf+真骨(無kiva) 同geiz
超人rb shf
街霸

暫時9成動漫 toysoul show過哂既

ok可以慳車錢了

csm都無 dllm

都預咗佢唔會點擺多拉打野

得一格放哂已出既主騎shf+真骨
隻ooo應該係shf ......
kiva都無 ooo就唔洗諗啦

Ja係無野好買./...

啫係開嚟等執養廢人

總結:可以唔洗去

交貴租用埋啲垃圾付款系統養廢人

有冇巴都有玩戰隊合體食玩?
4月1出騎士龍vol1,但係見到台灣依度有開5月vol2
不過係呀美仁叔又唔見有,淨係得7月vol3

仲諗住去睇下會唔會有真骨追下

バンダイ ミニプラ 騎士竜合体シリーズ01 キシリュウオースリーナイツ 5種セット (1個入) 食玩・清涼菓子 (騎士竜戦隊リュウソウジャー)

依個vol 1
但係我搵唔到vol 2而又有vol 3

你咪去睇下會唔會有真骨追囉

騎士竜戦隊リュウソウジャー 騎士竜シリーズ01&02&03 竜装合体 DXキシリュウオー スリーナイツセット

依隻係dx
我搵緊食玩

請問
新手第一次想係呢啲網訂

嗯...

問啲野感覺好似係咁俾人狙擊

連登咩人都有 習慣下

無錯
我都比大乳針對開

幾時有

我要宣揚愛與和平
love and piece peace

情深獻

屌
當初我搵快盜既食玩合體機械人又係亂到七彩
搵極都搵唔到 但轉個頭周街都有

保護泊巴
歡迎回歸shf 真骨喱條深坑

點解港魂可以咁不思進取....

拉打個坑好深...深不見底...點解愈買愈多..明明唔想買...

無嘢賣其實連大陸人錢都賺唔到
究竟為乜

平成都廿鳩年啦
買哂平成買昭和
仲有超人呀喂越出越正

有人hazard form賣650

到時試玩區放部ipad比客自己訂

心照啦

始終如一

嚴選

之後被人盜用

咩喎

咪搞
d人鳩下鳩下唔識用塞住晒
仲慢過排收銀

玩玩下一條line , 無啦啦出隻好靚又會想玩埋

手痕就用愛膚堅

孤仔啲價不嬲標高

收銀有野賣先算啦 完全無貨架

有得炒緊係支

有貨都唔會平,之前旺電果間仲貴過信和

死貨任買

預巴間鋪無開

狗也不屌

嬲鳩咗我地所以唔開

上到去先知搞到要行去信和
仲要落雨濕哂

淘佬到左砌埋執埋就有位放我啲老公老婆！

嬲砌

個啲只開盒拆電無玩過真係笑大人個口

有咩問題
無盒都可以係全新啦

又諗起N年前嗰隻濕咗嘅真骨Hyper Kabuto

頭先fb先見到有人開ht既iron spider吸索盒有9毛

可能係閪毛呢

工廠大媽R完.....

新鮮呀

呢D有冇得換

點拎出嚟

平均700一隻
真骨嗰堆就值

kiva la

終於可以完左個心願佢了

gogo van

講緊kiva?

落狗屎⋯⋯

返去煲龍騎先
剛剛睇到一半好高質

衰妹玩透視裝誘惑

KIVA...LA

有透視但無正面更為可惡

唔可以比你睇蝕哂

Kiva2-3星期前見過全新190

Kivala

Captain marvel係咪唔可以偷步派貨

3年前amiami 港紙 120

入手rogue

同期大和號就派咗

死貨黎...無人要

咁有人偷步喇, 同bandai投訢佢先

夜晚收工啦

隔嚟隻gai同犀牛

DX綠色騎士龍咁少貨既

粉色騎士龍真人邊度有

大脾

個價開始回...大家唔係咁急唔好趕住買咁貴的真骨

宜家4xx乜玩法大佬呀根本第2套野黎唔好見有kiva呢個字就炒啦

有人接先算

日本

build有冇。。。。

得build rt囉

正呀預巴

張圖係咪劇照唔係實物

我覺得 係劇照

直頭係劇照啦

我女朋友

去廁所了吧

各位巴打又ff病發？

搵唔到高清無字幕
第時有再cap過

由鳩屎篇做妹妹已經好留意佢

笑甚麼笑大家也是痴漢

笑咩吖笑大家也是痴線佬

有遠見

真花我嘅
夏柑都係我嘅

我老婆黎

我同佢以結婚生仔啪啪啪為前題

無得咁貪心嫁喎

生完仔先啪啪啪

帽事嘅？

成日見到大家又月讀又ora

婚前啪婚後啪

無人知佢依家個名叫

狗宮真花？

慢慢等個價跌

18碎

叫 耶路撒冷的真花

日本的最低合法性交年齡為13歲

save左我女朋友嘅相
save低先多謝

係喎唔記得ending都有得cap女朋友嘅圖

老老實實
自己老婆俾人開口埋口叫女朋友
真係唔係咁好受
希望巴打自重

成條街嘅人都叫你老婆做女朋友，你諗下有咩暗示

隱性fbi

皮已負

成條街嘅人都痴線咁

三萬...想知再講

嘅

預巴間鋪係咩名 想去捧下場消費下

講 你大我呀

佢好似俾人吸走個靈魂咁

咪個間囉，入去記得撻大乳朵有八折

睇埋上面個巴打先明

暗號：我愛預巴

見大家咁支持應該好野黎

聽泊巴講講完之後俾人扔咗出門口

喂 有客仔呀 上水啦

老闆上水啦

李老闆

買咗Loki set未

老闆非中立

套劍卡set港魂咁耐都唔屙出黎
下星期去孤仔訂算

skip

Day 4...依然等待中...

有排都未截啦

聽日又要出信和
Shf CM，HT mk50, Lego hall of armor 好多野拎

其實唔係做得唔似
但全部向前望冇其他表情放埋一齊好似怪怪地

tora你勁到有首日mark L

果朝星期六食完野仆去排隊

shf Nebula 有側望
唔洗改

呢張正

呢隻仲諗緊訂唔訂

點跟

大乳已經唔再回應

無錯
魂限都比成兩棟我揀啡盒

大乳話訓醒先屌你地

可能拎咗舊骨去炒

即係只會再版1.0

用咗舊版，成個畫面即刻柒晒

1.0仲有倉底貨賣

朗豪剩係display
無野買

真骨攞咗去現時展覽館

好無謂
要睇展覽我唔好去煙屎？

可動 素體 大致上係
細節唔係

好似扣翻？有無巴打都扣左？

彈出彈入

咁樣都幾不安

係
扣兩次再比翻一次你
係咪可以賺埋多次獎賞錢

老闆有冇咁早瞓

好似10點準時

禮拜五會遲啲㗎

哇diu，我都係同你一樣咁嘅情況，又係見到3項，即係點？

figure rise 555 $190抵唔抵買？聽講好正

啲員工拎左去炒， 搵唔到真骨返黎

平過街價少少 計翻車錢都係差唔多

即係第一次return比左錢你
今日問完 距扣2次 當和左之前return嘅錢掛
但係有無貨都唔知 等距email
我自己計翻卡數應該無扣多 驚嘅可以計下

連盒展示

反正都係用黎燒銀紙宣傳, 租多個鋪仔賣蟹貨啦

好似好多貼紙

邊到有？想入

貓店

我又係喎

有幾多人冇呢個問題

放棄心口其實唔算好多

配件已經夠死啦
faiz就配件多貼紙 kabuto就上身同甲多貼紙 zio還好

諗緊上唔上色好。。唔鍾意貼紙，但搞上色又麻煩

感謝

緊係自己上色啦， 你橫掂花時間砌唔爭在個少少上色， 貼紙過一段時間好容易甩

我覺得貼紙靚過我自己油

唔係特別平 住附近咪順便買 唔洗特登出去

哇痴線，油得好靚wo

街邊見唔到faiz

巴打用咩筆上色?

好似開始再返貨 見模型倉都返哂zio kabuto faiz

好，聽日睇睇

555 甲鬥 都係190，唯獨手錶175，手錶是咪冇咁正

雙星 面相筆(極細) + gundam畫線筆

去咗打機啩

出現了

985

上帝顯靈

988

仲有十日點預備好

990

991

992

994

995

997